ib問題

想請問巴打們 ib最少要入3000USD
想問我射倉去IB d股票價值夠3000USD都得？
定一定要電匯美金

要10000 usd 等值資產

唔理係現金定股票